成班波台垃圾唔好再返高登

你班垃圾留係度圍威喂囉
冇左你地整個波台即刻高質左

Peak season完左？

迪清高

你班垃圾走哂我咪浦頭囉

失蹤人口😂😂😂

王者歸來

清算班垃圾

真身？

迪清高😱